求下大家做個好心

搭的士唔見銀包係咪凍過水
唔知司機咩名同車牌
如果有人執到可唔可以做個好心比返我
個銀包好重要

幫朋友推

推